榮光係代表香港人 唔好用來同美國圖歌比

美國國歌可以connect 到幾多美國人or 政客 even 浸浸我就唔知。

但榮光一定connect 到好多香港人
因為佢講緊香港人依三個月來抗爭故事

所以唔好再話唱邊個好

硬係要講 我會選擇唱榮光

試諗下 美國如果欣賞我地既榮光比起唱美國國歌宣傳效果好1000倍

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題